隻700put由4百幾揸落黎，而家跌都冇乜反應

有冇其他推介，摃桿強既

現價雙倍增持700，每跌20蚊就雙倍增持，重覆咁做，長線一定會賺

杠杆恒指ETF

沽唔沽得出？

我冇資格同錢作對，留返俾巴打買

冇就咪撚問啦

少少錢拎唔去就去啲公屋樂園玩捉魚仔啦

巴打四百幾都入係咩心態？

呢位清就識野喇

四百幾果時雙put 由幾萬本變成五十萬，我解答唔到當時咁理性

四百幾果時隻put 由幾萬本變成而家五十萬，我解答唔到當時咁理性

好提議，700真係買黎輸錢

入左新野

睇280 有38.48%升

買20個有得買新錶

係時候溝貨

買樓都得了

人地講緊put 上面成堆係唔識定盲

隻put 到今日只係升左 50% 其實得果10 皮，裝個馬桶已 完

400蚊入put 訓醒未

係咁上下

睇番上面啲回覆好似九唔搭八咁嘅

有冇多啲料？

果啲隨時中學都未讀完

成街都係冇乜食用價植嘅put,懶熊, option係出路掛？

其實可能係小學生

成班盲撚